[代開po]求助！小粉紅支那人走我數可以點算？

是咁的，
我暑假就快完個陣
有個支那人－星火燎原搵我買書
買嘅都係政治禁書，我唔清楚邊啲係禁邊啲係安全，佢仲定左規矩話比2成代購費我，而家先發現唔係咁定價，好多書我搵左好幾間都係冇，係絕版書
我本黎唔想做，要番學，但佢求左好耐我先做，諗住啲錢賺到之後全數比手足援助機構

佢比曬啲書錢但冇比代購費，之前講好左之後比，而家屌鳩我仲冇佢資料消失埋
臨到我寄書比佢嗰陣時
佢就叫我寄一個香港嘅地址
跟住我就話我執好曬啲書之後我就會叫順豐嘅人上門收件
佢嗰陣時仲好好態度（個陣係12月19日）
順豐嘅人收咗嗰個件之後
我搵佢，佢冇覆機

跟住22號嗰日佢就話年初先比我，我個陣諗住佢之前傾計個陣話考唔知乜研，就等佢，期間有搵佢講搵到其他書，佢冇覆，琴日佢推薦個個客人同我講佢講我好唔信得過，send曬記錄比我睇，內容係講之前我同一個支那山東客嘈交個件事

我叫個客同佢講，比番錢我，差左我成千幾蚊人仔
佢話比左山東支

我搵星火燎原
佢唔覆跟住我鬧佢 佢覆，話我山東佬單野點點點，跟住話比左山東佬，話同山東佬係朋友，結果人地根本同佢唔熟，我被撚狗
個星火刪我block左我

條仆街話係拎黎同人換書 先將我黎到嘅書比香港個個，香港個個再同佢交換書，收件地址係浙江
我問番香港個個支那收件人，佢話浙江個個係佢朋友，佢寄書比浙江個人，浙江人再同條貴州仆街換書，但佢講野199十足死老豆，我就算出錢佢都唔幫手，真係好冷漠

唔知有冇人可以幫手起佢底，走黎走去好辛苦，結果比人呃，我想搵佢資料然後拎唔番錢都要煩死佢
以下係我搵其他客人得到嘅資料，佢愛國但又落黎香港買政治禁書

唔知可以點樣做
已知電話18984844275

補圖

佢仲話過扮香港人入黃店買書

好眼訓，本身夠煩

點解連登近排咁都語癌人
到底自己打完篇野之後有冇proofread過
有冇諗過人地睇得幾辛苦
真係唔怪得日日連登咁多智障被呃post

因為同過人地講過好幾次唔想再詳講，總之就係佢開頭話比錢後尾屌柒我扯開話題拖時間唔比錢，而家想搵佢資料出黎煩鳩佢，佢買政治禁書

點樣搵個啲係咁打電話嘅服務幫我手

講到佢求你幫手買都仲可以唔收全數先去買
比你今次追到你都係繼續比人呃架喇
同埋大陸人存心要呃係做到手腳好乾淨
亦都唔易比你打動同威脅到
簡單d咪報下國安囉

書錢係收齊，但冇比代購費

你自己都懶得交代件事岀黎，寫到1999
又要求人地理解你件事

我諗大部分人都懶得理你

你又真係on9，明知對方係大陸人仲幫

幫你推啦

無架啦 錢就唔會有
你舉報佢啦 國安法又好癲覆國家又好

對大陸人唔可以心存僥倖

我之後幫其他人買
賺到啲錢大半都捐去個啲Channel

咁咪即係無全數
人地比錢求我做野仲要唔比足錢
一係我就預左做義工
一係我就on9

你話你好恨做 唔想得失個客所以唔收全數先都講得通丫

咁我諗住佢比左書錢就唔會唔比代購費

好on9 錢一定攞唔返
不過你可以匿名舉報佢入口禁書
(只係可能燒埋你自己?)
Wechat大陸應該實名

兩晚冇訓，聽朝再講多次

調轉諗佢求你做野都唔比足全數係咩心態
做人做野分下莊閒啦
仲要對方係大陸人更加要保障雙方
你話你做生意既佢驚你走佬就話姐
而家佢求你仲要驚你走佬
咪一句答佢咁咪路好要你幫囉

問左律師，我冇問題，我冇實名，佢有實名，可以出信嚇佢，為啖氣

我真係好懦弱，咩都冇自己諗法

問到律師咁勁做咩喺連登問...
出律師信俾佢係做咩？
講緊匿名報佢咋喎
定係你想實名報公安話佢走你數呀

我問淘寶個啲律師

想匿名

咁鍾意淘寶 建議你淘埋個腦